【正視聽】當年71攻入立法會係冇人呀，但612入面有人喎屌你老母

612係二讀大會，
果陣已經想攻正門失敗左

有好撚多人想話七一入面冇人所以冇事
612有喎
唔好選擇性失明用結果論原因

推上去推上去推上去
美國佬野隨便屌，拜登可以做總統
但係香港人自己既野記清楚D好喎

負皮果個講下好喎

認清歷史呀
係唔係攻唔入唔撚計呀

持平少少好唔撚好
咁既理論都講得出？

係度懶醒
612攻唔入
71入左

其實警察/政府既成個策略都有問題。

跟本應該休會同撤離。

612撚有人係入面
d議員未到一早七點給已經佔左夏愨道
民建聯班人無入過立法會
咪撚亂鳩up啦

仲有美國國會入面有副總統
比起香港d垃圾狗官垃圾議員身份爭好撚多

最尾咪延遲左

樓主咁講咩野意思 係咪想人割埋香港？

入面本身有冇人呀
我地係唔係要阻人開會呀
細節唔同，目的係唔係一樣呀

樓主好尷尬，好井底

我已經唔撚理美國係點
但係用71冇人呢個point真係好撚on9

話71冇人所以ok既人先尷尬
成班人失撚左憶

乜我地612唔係去阻二讀咩
幾時有考慮過入面有冇人

612晨早流流8點開波 撚有人係面

612既目的就係要阻止將會進行既二讀
有義士曾經想攻入立法會但係失敗

咁你個標題係話612入邊有人啊嘛。有係有，個時嘅民主派囉，民賤聯都入唔到去。71都係咁㗎，你想表達啲咩

入面有冇人邊個知但事實係612攻唔入

陳克勤、陳恒鑌仲有幾個已經係入面過夜

source共狗page慎入：

攻唔入就唔計咁著數

樓主將一個獨裁議會同民主議會相比做乜鳩?

扮睇唔到歷史

我只係講呢個理據不成立

你可以話兩樣野唔一樣
但係71冇人而美國有人呢個point唔成立
因為612本身都係要阻止二讀

其實講緊咩野?
開個POST唔清唔楚，回應緊邊個，回應緊乜野?
要鬧交去返原POST鬧啦，你自己FACEBOOK咩